想搵多啲真人真事改編既電影

岩岩睇到《無聊的人生我死也不要》（This Crazy Heart）個廣告，想搵啲類似既，有無推薦？

《無人知曉》（日語：誰も知らない），港譯《誰知赤子心》，是一部2004年日本劇情片，本片的導演是是枝裕和，故事改編自1988年的日本巢鴨兒童遺棄事件。[2]主要演員有柳樂優彌，北浦愛，木村飛影，清水萌萌子和江原由希子[3]

無人知曉講述了一個關於四個小孩（明，京子，茂，雪）的故事。她們其中最小的5歲，最大的12歲。他們是異父同母的兄弟姐妹。這些小孩不能離開家，不能上學，更加不能被外人知道。他們的母親在有了喜歡的人之後將他們拋棄與那個男人結婚。因此，這四個小孩必須靠著他們自己活下去。[2]隨著時間的流逝，他們只能夠依賴彼此來面對生活中的困難。

這部電影於2004年5月12日的第57屆坎城電影節上首映，並在2004年8月7日在日本上映。[2]這部電影收到了影評者們的積極評價，取得了超過美金200萬的票房。[1]該片同時也取得了許多獎項，其中包括第57屆坎城電影節的最佳男演員獎以及報知電影獎的最佳影片以及最佳導演。

呢套睇過，仲有套講個老婆結婚前失憶既都正，但比較好西片，因為帶啲笑位

薩利機長

三五成群

你點睇三五成群同上面呢套相似？